有無巴打放g27連架？

誠收g27連架

Logitech 做緊優惠 g29連架買好似減2000 要全新好過

官網睇？

都要3000幾

有意TG我

屌 今朝喺facebook見到有人放G27$100

認真呢 咩料

你係邊到睇到?

我唔記得邊個群組，好似見佢送左3個群

頂搵唔到

我都搵唔返，唔知係唔係賣左Del左post

會唔會咁平呀真係 我覺可能係打少左個0

巴打唔揀29？

個底好似話都係一樣
還掂我買完番黎都係會自己全改
咁不如平D買G27算我係玩pc forza 7 唔係 GT SPORT

我都想因爲gt sport買g29

我套 G29 同架 想放，

諗住訂 T-GT 或者 FT 果套

下星期試完如果岩心水換話你知

點解放既 唔好玩？

有D巴打話T150/500 rs都唔錯 不過價錢方面你自己考慮